醫護請入

乜撚野醫者父母心
班垃圾嘅裝備都好過你地
佢地有啊媽生你地冇？
點解最前線嘅你地裝備可以差咁遠？
唔好比道德撚綁架你地，
冒住自己條命會冇左嘅風險去救人，
但又冇足夠嘅裝備支援=送死
請珍重自己嘅生命。

係你地啲左膠光環撚先在乎打手風向
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
咁鍾意形象 過唔到自己果關咪繼續做奴隸condom返工囉

唔好送頭比港共